立場正式改名叫做TheDavidNews

日撚日都報佢佢真係咁有新聞價值需要一日提一次？

一早unfollow 加 report 左垃場